臨時議會真係要做D嘢

要搞投票俾大家共同做一D重大決定
結果係點大家都要齊上齊落
係咪要組織自衞隊
之後要守要退定點
點分配工作等等
總之 最少為香港嚟一次真民主

記住 光復香港 時代革命